時下嘅學生哥真係。。。

同你有咩分別

你都係偷拍咋

識玩

佢咁認真溫書
應該係唔覺意開左錄影姐

原圖

衰仔仲用張紙放係頂諗住冇人知

應該唔小心姐 我估 應該係 可能係

佢點影的

東華三院?

活用科技
想當年我剩係靠對眼同個腦望完記喺腦到番屋企先打丁
依家唔洗怕失憶

邊間學校

出埋樣

你話佢翻到學校點算

有無人影你
局中局中局

cls

show 埋樣

等睇炒車，個個看圖作文

當場喝鳩佢啦

前途盡毁

咁我支持樓豬
個男仔咁樣影
隨時影埋走光相

咁都有得炒？

喝佢
佢下次咪又偷影

冇問題

識食

出哂樣佢唔洗做人...
BTW係咪有心先 無心咁樣公審佢唔太好

時下嘅學生哥 放咗學會去邊呢？

大過一定做黑警

樓豬做乜鳩？
歧視學生冇偷拍嘅權利？

裝埋防偷窺mon貼就瞞天過海，計漏左呢一步

你都幾有恆心

屌

放過人地啦
拉

東華仔

希望佢差唔多讀完中學

屌
好仆街
經過依個post佢就唔會有朋友

一樣㗎
係個校徽啲字唔同

樓主個角度仲正啦，若隱若現

抄po

樓主借啲意影人

死緊

年少有為

可能唔小心hi到姐咁岩比偷影果個人影到

呀嬋都偷拍 仲要得對脾冇野睇認認真真溝條女 任摸都得啦

屌你遮錯隔離樣呀

你叫佢返學點算仲要上埋熱門

東華
師弟你做乜鳩

螳螂捕蟬

防偷竊mon貼依個角度應該都睇到

咁就一世
隨時上頭條

Yes
唔小心俾人捉到正

港女隻腳真係世界第一

張相邊個站影

人地影相問功課者

屌，好撚鬼鼠

呢位學生哥又比人笑足一世

咁樣都可以無心

唔望鏡頭偷拍 通常畫面都好差
但佢影得岩岩好影到哂

傻豬黎
下次調暗個mon先

可能唔小心開咗拍片

佢以後點番學

唔好再推

以後變低頭仔啦 屌

有無人起佢底 咩學校 咩名
希望佢啲同學仔 篤佢出黎 哈哈

唔小心

不推文啦屌

韓國瑜：每一個後生仔都會咁㗎啦

好彩嗰個唔係我

睇手指啦

你知 我知 單眼佬都知

肯定係部手機自把自為偷拍啦係咪呀?

公道啲講句睇佢個mon似係冇拍緊片
BTW條腿係幾正

真

見到靚女靚腳用眼欣賞下咪算
影咩相呢 一影就出事喇

Cls上撚埋熱門你叫個學生點算

認認真真就溝到
咁呢個世界上就冇毒撚啦屌你老母

直接起身屌鳩佢啦

冇圖就要fc姐
有圖都抄車

推俾佢爸爸媽媽睇

出埋樣同學校

老實講隻豬腳肥到咁都有興趣呢位人兄真係幾重口味

唔割

推到佢比人踢出校
推到佢比人告非禮

我依世人最憎依種人，偷偷摸摸

害死個學生了

佢會唔會以後驚到手機都唔敢用

你叫個學生哥直接起身屌鳩條女定叫樓主起身屌鳩個學生

腳都好影

係，點解大家都以己度人。

其實又真係好難忍嘅

好難想像有人夠膽偷拍, 唔敢溝女

個學生哥今鋪真係做錯，唔抵幫wor

對大脾咁正, 好難唔影既, 唔好怪佢啦

高質當然係叫樓主

有料 咁有創意都俾佢諗到

咁細個就已經識玩哩啲, 可識唔識安個blank 畫面的spy recorder apps

點會呀
反而返到學校會多左好多朋友

第日一定係成功人士

隻mon係著咗紅色錄影燈喎

腳好粗

揹咁嘅袋
髮質
手指
衣著
應該唔會睇到係呀嬋掛?

我地期待藍絲又成日屌人廢青

Big brother is watching you

認真，有可能喎

真係衰格呀部手機

同名

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

建議你去apple store試下用

左膠

隔離有白圓點，中間紅點縮細咗變正方，一定係錄緊

唔好咁大愛啦, 左膠

個紅色方形個喎

我好好奇 就咁影隻腳有意思咩
底褲又睇唔到又盛
咁返屋企自己望自己對脾都得啦

自己抵死
犯法係要坐監

成世人咁就玩完

真係夠膽

有咩好影

我想睇條女個樣....

咁就一世

佢咁影其實係人都會見到喎

有埋校章 玩撚完

我都係見到紅點縮左

聽朝一返到學個個同學仔走埋黎問

你點影的

Practice makes perfect

如果要告，係咪公眾地方行為不檢？

睇個look成個阿嬋咁款咁都有興趣

噉就一世

有理由懷疑其實樓豬其實係想影個女士
點知咁啱影到學生哥

學生哥點會冇連登號 而家一定好驚

就算冇 明天係學校一定比人追住問

輕輕一推

未算玩撚完
改個花名俾佢D同學叫就真係玩撚完喇

大家俾D意見
叫戀母乜乜好

幫我問埋 你點影的

一夜成為全校最出名嘅人

一時做錯啫
下世唔好咁啦

望真啲仲要係錄影

做咩叫我？

Seed友

辛苦哂

樓主開左邊樣啦

螳螂捕蟬，黃雀在後

廢老偷拍非禮你唔出黎

做咩影女？

iphone碌一碌就影相mode啦 就算鎖機
我信佢hi錯 拉

屌你 做咩影鳩我

都唔係樓主偷影

年青有為

成日都hi錯啦屌 拉

佢聽日番到班房.....

push

叻仔 有前途

D同學仔就正啦，部電話實大把收藏

而家終審法院確立咗，偷拍吿唔到「不誠實取用電腦」
又未立「窺淫罪」
只可以吿1 遊蕩、2 有違公德、或者3 公眾地方行為不檢
不過遊蕩要喺大廈公共部分，有違公德、或者公眾地方行為不檢要喺公眾地方
私人地方難D apply
不過而家喺地鐵
有機會吿2、3其中一條

我都成日係咁，次次都驚俾人見到以為我影乜

呢個po有機會毀咗佢既人生

中學無學生妹咩洗咩係街影

推

其實An機係好容易hi到個相機掣

如果係靚仔偷拍大家會點？

黃雀在後

你都幾公道 下次睇真啲先幫人出聲好唔好 （如果你唔係apple用家 建議你去apple 試用吓）

推到有同校同學

識佢既實有排笑

影腳唔影裙底好似冇事?

有同學未呀

唔覺意hi到開相機
唔覺意hi埋個錄影制
再唔覺意個鏡頭隊住人大髀
唔覺意咁搵張紙遮遮掩掩

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

影你條女你點

你依家咁樣影，咪變相做咗另一個偷影人囉!

畀人偷影嗰個女仔 本來可能唔想畀人擺上網， 依家畀人擺上網

男真係偷影咪想前喝止佢， 都可以分辨係咪誤會 (有時會手殘撳錯)， 如果真係有影又可以要求佢del嗰張相!

老實講已經毀左 有校服有樣同校既想認唔到都幾難 一個知就全世界都知

睇個樣初中

推到佢仆街

圓圈wo 冇拍梗

睇真d 佢係拍既片 有個圓型stop 制

做咩偷影我

右拉開相機、咁啱㩒中錄影、再咁啱㩒中開始
手機角度擺到咁
要幾多個巧合先做到？

局中局中局中局中局中局中局中局中局中局中局中局中局中局中局中局中局

我覺得係唔小心開左cam
我有時都會唔小心開左

原來隨便錯手可毀了人一世
樓主咁就害咗個後生

東院 張明添？？

方形嚟 圓圈冇咁細個

東華

比學校知道條友就

毀人一生會比人燒春袋架

今次比你害撚死啦

你不如睇真啲張相先啦
正常錄影個螢幕頂會有計時顯示
佢好明顯就係無錄
唔覺意hi到個制
炒左車就疊埋啦

仲要冇打格
睇嚟個細路冇哂前途

咁右面正方形係咩黎？

On9先信唔係特登

等佢同校啲人諗啦

Push

正義撚上身咩

樓主blur條女嘅樣唔blur仔個樣係咩心態

樓主𥄫條女隻腳先咁啱望到條仔姐，打和啦，super

自私睇抵撚死啦

樓主，我屌你老母

樓主係𥄫仔咁啱望到條女

當場屌鳩佢咪算囉
放佢上網佢想駁都冇得駁
真陰公咁就一世

我冇意見

佢老豆係狗黎?

唔知,但遲啲會畀人屈, 被欺凌嘅話

抵啦

要幾冇心先可以咁 做得出就預左有後果

喂 email已send俾你學校 等仆街啦你

咁都覺得無問題？樓上個班係咪智撚障
定係你地都係3lunch班變態佬嚟？

咁佢將來條女都幾撚慘原來條仔以前係黨鐵偷拍人咁嘔心

電光火石

右面嗰個咩嚟？擺明已經錄緊

個學生妹會都唔知畀幾多人屌過㗎喇

又唔見你哋公審

可能個學生仔係手足嚟嘅

可能佢係勇武派嚟嘅呢

畀你起底到出汁咁就冇咗一個手足

個學生係唔啱 但係樓主心地更差。。。

本尊？好公道

留明

咁都上熱門
DLLM

遲啲窺淫如果立法唔知咩玩法

推！！叻仔！

人生玩完

俾人偷拍仲要俾你笑 乜唔係應該偷拍人個個俾人笑咩

師兄係咪未去過外國

樓上好多偷拍撚好可憐佢

你都硬膠，d後生鬼妹先好j。

話屌，old but gold

影埋樣得唔得架？

即係邊間

出埋樣 返到學校點算

真諗返起就正 對波同腳

冇朋友了

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

曝左光

佢唔偷拍邊個毀到佢人生？

有無都係一個問題啦

無追post？

條友我識
姓李，住大埔
讀東華

用下iphone先啦去

又撚新會然

佢嘅人生佢自己毀 咩呢個post毀

唔好傳啦

樓豬咪又係望緊條腿

唔開心share 垃圾

有咩感想

姐係佢自己偷拍就冇錯
樓主post佢上黎就係毀左佢一世？

人地新WALLPAPER來咋

就算係影有咩問題
又唔係私隱部位
本身己經係公開任睇

拍片無timer?

都好既 證明佢鐘意女人

agger

唔好再推，無心嘅

唔知點解諗起精算尖子案

唔share咪已經仆街

-0-0- 輸民意㗎，畀佢影啦

樓主DEL相啦
俾次機會人地啦....坐監架

影腳記得好似係唔犯法

好似樓上話齋，係咪影緊都唔知
有懷疑就上前問啦

你又知佢唔share

唔入依個post都唔知連登咁多左膠咩樓主害死人毀左人一世 笑撚死咩 佢正正經經坐係度邊個會毀到佢呀 乜撚野道理 今日影大脾冇事 聽日咪影裙底囉
定個個都係tg偷拍group成員啊

其實樓豬應該錄片
咁先證明到佢係唔小心定真偷拍

大家埋黎 佢老母家姐阿妹老婆女朋友大脾任影呀

都唔知條友係咪初犯啦話唔定之前影開裙底 乜撚野機會

嗰個仆街好多 coady ha講緊裝針孔攝錄機影女仔全相
相反依個學生哥連底褲都未必影到

咁咪交俾個官定奪囉如果真係俾人告

手機唔小心開到cam好容易我都成日唔小心開咗

要偷拍一定較到個mon最暗啦，點會咁高亮度呀

唔係幫佢, 但有時真係會HI到影相唔知

加上佢咁托住notes有幾自然咁

咁你又講到佢有心影同已經影咗？
係誤會咁點？
成世俾同學恥笑你點補償？
屌你未審先判就喺度話人，佢真係偷拍就當場屌撚到佢仆街，唔係影張相上嚟看圖作文。

👏🏻👏🏻👏🏻

iPhone錄影嗰時紅點係正方形
如果唔覺意掃去錄影模式Stand by mode
紅點係圓形

應該唔係黃笏南
多數係band3果堆

痴撚線

有時會Hi到相機
但唔會係錄影 唔會係呢個角度Lo

係囉
差佬法官毁咗好多人嘅人生

車頭局到去車尾

差佬

但樓主選擇po連登而唔係去阻止

果個角度點影都冇野睇啦

佢可以影到既野咪就係你可以睇到既野

事實佢冇心 就算影左係唔犯法
唔想俾人見到咪唔著咁露囉
啲港女又要低胸又要驚俾人睇矛盾心態一樣

facebook 上面啲圖嚟

奶奶 你呢啲叫推

係我就換左個書包同副眼鏡佢避下風頭

認同

唉屌
以後我點見人

樓主做咩偷影我

人哋又冇錄緊 似係hi到個掣

好心你就直接上前話佢啦

係我就轉埋校啦

唔好膠化手足不割不分化

我就唔明點冇心先可以咁啱擺到正角度又開埋錄影喇

係 唔好推
你咪推緊

我都係
miss 咗嘅部分靠av 彌補
大家都係想像派

your face your fate 嘅心態

手足嚟唔割
拉

你實係本人知佢無心啦

Wa diu

唔係影相wo
iPhone 得錄影緊個畫面先會出事主部電話畫面同左下粒影相制

仲要咁托住note 部手機咁啱又係呢個角度
一係就真係咁啱得咁橋 一係就係慣犯
講真今次真係水洗都唔清

分分鐘條友係d偷拍谷谷主

咁夠話唔定係警仔啦
淨係鳩估有撚用

呢位學生哥有前途

黨鐵

望下咪算 學咩人偷拍

點解個個都當推係拉

原圖定改?

篤灰 拉

黑警用唔到落全球警察身上

影啦 畀佢影啦

wtf
第日大左肯定係藍絲阿叔

大大隻脾 我唔怪佢

我巧認真㗎

偷望會唔會都畀人影

點返學面對其他人

sor or 非I瘋人

咁講就好大機會偷影了

2個人偷拍既動機已經好唔同啦
自己諗多少少啦

再拉

又拉手足落水
林鄭可能係暗黃手足
鄧小強可能做緊戲實際反共
可能好多popo放工上場做勇武

可能係背景黎

除非係佢影緊嗰個係佢條女嚟
如果唔係可以點炒？

講真，好醒

哲學性問題： 如果有條友偷拍，但係冇人知，佢又自私睇唔撚share，咁佢仲有冇偷拍？

點解冇?

抄咩車，大把偷拍app 可以關左螢幕都影緊，唔好問我點解知

呀禪都照影
我諗都係精力太旺盛

第一禁左制 搵紙遮可能係巧合
但手放果個位打橫根本就有意

你站在橋上看風景，

看風景人在樓上看你。

竟然唔用啲高質偷拍App

哲學性問題:點解你會覺得呢條係哲學性問題？

公道講句, 無timer 無錄到

有前途

實好多人問佢攞相.....

唔會睇到 要水平線

冇用Android好耐唔知會唔會都係咁，我用iphone單手揸靠下位置會入咗相機

大把咸片好睇 偷影條脾過癮啲？

如果有人偷拍

如果咁講你話所有人都偷拍緊都得啦

點解唔係？ 請指教

我係佢而家實驚到瀨屎

唔同既

因為冇野可以討論
一開始你已經話咗佢係偷拍緊

北區嗰兩間唔知係咪因為驚點錯相，要另外扣社章

你係咪想搞到人地有情緒病

當事人？

其實我自己都成日唔小心開咗相機功能

呢D就係真男人啦
唔同D兒登仔做口遁師

事實性問題:有咩機唔錄影嗰陣個紅色點會喺中間變咗方形仲加個影相制喺側邊?

利申:部機個timer唔喺螢幕頂

s10e唔撚會 除非連禁兩下鎖機掣

send個po畀佢

同意。做得出就預左要承擔，冇人發現係佢好彩

佢問

如果有條友偷拍，但係冇人知，佢又自私睇唔撚share，咁佢仲有冇偷拍？

如果伯母係女人，咁伯母仲係唔係女人？

做咩姐 p牌推唔到post的

等睇炒車

偷拍都醒少少啦

見到D留言話如果香港女仔唔想俾人影
就唔好咁着，着返多啲布
我真係笑撚死
呢條友擺明係偷拍條女啦
其實女仔咁樣着係外國係好平常架咋
喺香港咁撚多毒撚先覺得好似發現新大陸咁
即係人哋着得少布就一定要俾你視姦？強姦？
有錢就一定要俾你打劫呀？

連登仔呢個世界好大㗎，唔好再幫呢個男仔搵藉口啦

搞鬼特工隊

刺激好多

視姦

咁樣揸機
都唔會係無心啦
好應該受到教訓

咁同樣嘅情景設定下，偷拍其實有冇問題？

開埋樣
前途盡毁

睇佢隻手咁揸機法，冇一隻指掂住個mon，就知佢故意偷拍啦

仲使返學

屌
當人on9
好明顯偷拍

佢呢鋪真係成世都被恥笑

佢會比同學仔笑到畢業
隨時連校工見到佢都潤佢幾句

Key圖渣？手機影手機moon邊撚到有咁清晰

張圖點嚟?

例如？

講真 如果我中學有呢啲人應該會係legend

嘩
你係黑警4點鐘狗會班狗？
成張相有哂都可以唔認

Up

有問題
等同你衝紅燈 其實已經犯咗法
本質上有問題 受唔受到懲罰係另一件事

但係放大d睇粒掣中間係紅點 似拍緊片喎

好似講過如果個事主知就有問題，唔知就冇

螳螂捕蟬 黃雀在後

唔知番到學校會比人改咩花名

偷拍就好心較暗個mon la

邊度

同學校講啦屌 呢啲仆街唔比啲教訓佢隨時變強姦犯 咁撚多av唔睇去偷拍

真識食

係囉 放上連登公審佢緊要啲

我以為得扶手電梯，樓梯影裙底。。。
原來已經發展到咁

偷拍腿其實有冇犯法

有人享受偷拍嗰種刺激感
利申冇試過

最正路係 痴漢X

緊係一齊睇開心d

冇話一定 不過你要承擔返個風險咁解

完左高中之後, 步入黃竹坑學校前戰績

天地有正氣

睇唔到 左右 60度內先睇到

頂咸濕仔

唔知 應該冇掛 唔好試

最尾句屌你老母將成句昇華咗

遲早會奶鑊勁做頭版主角

驗眼啦

你點解知

隨時又比人binc，十年後都應該仲有人回味

你夠影人腳啦

難啲

人工智能

咁細個就咁識玩

但係衝紅燈有問題係因為可能會造成駕駛者或自己有危險，甚至可能或者係小程度上引導其他人衝紅燈。如果冇人睇到，我唔講畀人知，咁衝紅燈仲有咩問題？

咪係，好人好姐，要女去叫雞真係咁難咩

第一眼睇以為係掛住讀書唔望女俾樓主批鬥

上撚咗支那微博
衝出香港

唔好推啊

個學生都唔撚明
最美麗既畫面緊係用肉眼直望
再用回憶黎打j

你錄完未失真囉
最搞到比人放上網
自己攞嚟衰

兩樣嘢嚟

其實好細單事
我中學當年有條友帶領全班男學生一齊上堂打飛機
打左半年揚撚左（比其他form人見到）
過左一年都冇咩人提起呢單野

新手，你當佢新手啦

想知聽日佢點出街行

Miss唔敢著短裙

炮灰

係 成日一拎出嚟 佢同我開左相機

你偷拍佢個偷拍

咁佢影相都係為左滿足性欲望啫

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

仲係學生 得饒人處就打個格啦

簡單,直接,變態佬

條友玩完

但偷拍apps 唔洗錢果d 一係有聲 一係就效果差

去到呢到已經係價值觀嘅問題
有人覺得啱 有人覺得唔啱
所以先有法律呢樣野 整個標準去畀人跟
不過post嘅呢個case應該唔算犯法

NTR少年

推到有第4視角版

想睇下條女有咩咁正值得佢冒死偷拍

人生議員

影下腳啫又唔係裙底
咁都要放我上嚟

我寧願俾人斷正拉返狗屋都好過宜家咁

btw笑完就算唔好推啦，唔知佢會唔會頂唔住壓力做傻事就唔好

屌大脾都好錄 自己上網睇片好過啦 啲人真係好奇怪

P圖

他只是個孩子.jpg

大佬你犯緊法先仲話人公唔公審好

呢啲撚樣要遮樣?

Upload條片上黎就放過你

上pornhub好多支那廁所偷拍
支那人直頭人材

收到風係波台某會然

One recording one recording one

叫你條女出嚟 比佢影再share上連燈 好冇 大愛巴打

好有前途做休班警。可能係警二代

喺巴士笑出聲

啲同學求片

如果我憑對大脾就可以知道有人偷認我條女，我會好撚嬲

個學生應該好快比狗拉

出街啲女真係好正，不過偷拍真係唔敢

我會問條女可唔可合照

其實有咩問題，又唔係影啲咩

唔洗影都睇到啦

仆街打左格先啦屌
番到學校實比人笑

冇人拍我地邊有得睇?

樓主個角度仲正

淨係同條腿影ok?

講真係可以入佢公眾地方行為不檢

小弟弟，買個cover啦

佢拎電話個手勢完全唔正常

腳more

推到上頭條

再低d

唉 咁搞佢成世唔洗溝女啦

應該慣犯嚟 成套動作咁自然
btw 學生哥部機都好大色差 影到好唔正
實物掂好多

下次唔好放任自我啦。拉。

屌笑撚死

明修棧道 暗渡陳倉

拉

真正既領航員

樓主跟本自己想影，點知遇到行家
一獲熟

佢做啲仆街野點解仲要幫住佢？

似係拍緊片

師兄你又乜都唔遮咖喎

唔撚洗返學啦
同學仔依家wtsapp哂佢

有心。但錯post唔想推。

實比同學圍住 求片

影下姐唔好show我樣出黎

講得好

屌出樣好仆街

按呢個logic，你阿媽拎到碗飯黎，你都要驗完毒先食wor

你點影的

叫樓主起身屌鳩條女

拉。

拉
保護學生哥

諗起大陸殺人個判上判上判上判上判上判上判上判上判

好慘 可能係誤會
但咁就影響咗成個中學生涯...or一世

推返啲有用po啦。場仗未完。功能組別呢？資料庫呢？

想影低份notes比同學咋

真係笑左

老手

錄影真係捉到正
你話影相 都可以話hi到

咁都好影

集思廣益: 呢單野可以點拆

電光火石之間在所難免

佢可能明拍呢

佢唔出現喺鏡頭前咪冇事囉

唔覺意姐

樓主而家開埋條女個樣可能救到個仔

呢啲打個飛機清醒番就後悔

樓主勁呀，見到有人偷拍條女對脾唔係諗住制止嗰個人，而係坐係對面偷拍返條女同個學生。
咁樣做首先自己可以影到條女，仲可以令到連登仔嘅焦點放哂喺淨係影到對脾仲要唔一定會開心share嘅學生到，自己就冇事。
宜家個post上咗熱門，條女又可以知道自己俾人偷影，個學生又可以成世收皮，樓主同連登仔又可以一路J一路屌人，一舉三得

真心 我都試過唔知點解hi到錄影仲要錄埋
Iphone係好易會碌錯

留名睇有人偷拍樓主偷拍學生哥偷拍呀嬸

高登post

打波 打機 定溫習？

監都有得坐

年輕人始終都係年輕人
最基本既較暗個mon同防偷窺mon貼都唔識

下世小心啲

認真，我有時都會唔知點樣hi錯制開左相機

成龍既記者會反映出咩叫做得出唔怕認
依家個撚個都得個喊字
除左電影我呢方面真心欣賞佢
尤其出場仲笑住俾v字影相

唔好再推啦
個學生哥前途盡毀了

我屌你樓豬 有冇屌柒個學生！

咁都有既

炒你老母閪

大脾都好影。。。。

唔係左右先睇唔到，前面睇到咩

校徽唔同同埋社章（如果條友有帶的話）會唔同

樓主唔夠膽影所以影人地部電話

俾條生路行下

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

原來係你，好快啲del左張相

只要個人係起個MON 60度內 都係睇得到

OVER 60 先睇唔到.

所以手機用基本上.....無用

屌你老母樓主
唔幫個學生打格

我試個開著部手機做緊其他野，跟住唔小心high到拍攝button
真係有可能係意外
但係幅相好難唔引起人誤會

支那狗咪撚上連登偷圖

你咁樣影其他人都會比為你影條女#moc

講真其實又係
你睇同影個性質其實都一樣
但點解偷影嘅罪行嚴重咁多
雙重標準反映人類偽善

呢個年紀真係人生既打J高鋒期
好懷念

btw巴打你打J打得好君子
我欣賞你

認真如果有人知係邊間學校就send俾學校啦
冇成本 又係替天行道 又可以玩到條死仔
點解唔玩

我反而想知佢張紙咩黎

Actually , 樓主你點影的?

垂直線呀嘛

true

Pornhub 大把中國妹拍腳片啦

shh 樓主好辛苦先偷影到條女成個人㗎，唔似得嗰學生淨係影到條女對脾嘅close up噤廢，又唔知會唔會喺連登share喎，影咗share出去條女都唔知啦，學佢咁邊好玩㗎，等我哋一齊公審到條仔成世收皮，見樓主有開心share就放過佢啦

做乜po我上黎 不推文啊唔該大家

屌咪撚再推喇

垃撚圾

螳螂捕蟬，黃雀在後。

冇同學仔？

其實樓主都偷拍緊

推到當時人自己睇返
推到學校睇到

條仔鴨呢嫁？咁L cheap嘅

炒車

一齊拉

大力一推

銀魂啲衰野

影衰哂

講真 咁樣有咩好影？
咁緊火不如睇av?

你係老手wor

會唔會衝出埋國際

咁樣都有得兜？？
ching係咪做開4點鐘個環節

你應該冇玩過Photoshop

海天一片雲播淫風......

可能碌9好大，無人敢笑

唔好再推啦

支那人仲好意思笑人

支那勁多廁所偷拍片

坐得黨鐵點都唔會黃得去邊啦

可唔可以叫佢share 條女好似幾得

推撚完未啊大家都係男人

條女more

朋友真好

hide啦

Notes都唔敢攞

老手有冇珍藏些牙？

個學生哥 一陣發惡夢

今晚跳樓，聽朝上報紙

留條片？

屌個眼鏡真係畫龍點睛

因為影可以留底
有2次3次無限次傷害

即係強姦同埋強姦拍埋片
後者傷害更大

雖然你個爛鬼比喻唔貼切，但幾好笑

但係佢已經開始錄緊影
你睇下個screen係正方形㗎喎

我都明白應該幾好易揩到相機制
因為兩下開關掣就開咗相機

如果係手足就核彈都唔撚割呀屌你

就係咁
一個後生行錯一步
加樓主post 上黎
咁就無咗成個中學生涯既學校生活

佢係衰既
但後生谷精上腦大部分男人都試過
爭在有無俾人影到+擺上連登

喂，有同學出黎未

樓主係咪坐輪椅

有片未

〔即時新聞／綜合報導〕倒數3天！2020總統大選將近，總統蔡英文今（8日）也從彰化啟程，進行全台車隊掃街活動，期間被問及韓國瑜自稱唸書期間，每天看前面女同學「又白又漂亮」的腿，導致他學業一落千丈。

下我唔會走去影人囉

我覺得樓主都有影

咁點解樓豬偷影咗條女成個人個look
又share出嚟連登搞到好撚多人睇到
冇人屌樓豬

但係嗰學生只係最多影到對脾
又唔一定會派街坊
仲要有人話an機好易開咗相機
就咁撚多人想佢成世收皮嘅

我試過唔覺意開左相機仲影埋一個女仔fd對波，無啦啦有日清相先知

同學: 片定老母

推到有

些牙吓

唔識就話些牙啫，識就不了啦

好

我都係
試過即係去商場廁所打JER

螳螂捕蟬
黃雀在後

個學生一定係藍絲
好賤格

pull

工會po又唔見你班廢物推得咁勁 香港真係多kai子 拉

其實有冇犯法唔好推啦我諗佢知錯㗎啦

好心打格。無謂學生哥個樣都俾人睇埋。有邊L個後生唔ham先。

其實左手渣住張紙
右手要拎手機既 佢個動作真係自然反應嚟
而且佢好似錄緊影？

希望佢唔好係黃 影衰

冇。只係影大脾。唔係up skirt 影底底。

啱呀 最衰都係樓主 踢爆人偷拍毀左人一生
唔係既話之後就可以升級偷拍裙底架喇嘛
搞到人冇曬前途

唔好推

-0-0

和你影

Ok

真我都諗住咁做

大家唔好推

屌 好唔公平啫條仔就出樣
條女呢

出腳

佢睇到個po未

仆街仔

依加d學生哥真係有腦
btw 用isafe pro啦下次記得

好似拍緊video
中間似紅色方格stop制

呢個樓主好似係專業網評員定環球啲人黎

樓主拍唔係問題

遮樣啦

人地中學生，番到學校仲洗見人？

想害死人咩？

喝完咁點 交俾狗定鶳

呢個𡃁仔應該係黃，堅持唔割

係手機左右超過60度先睇唔到，至於上下，防偷窺mon貼係擋唔到。

防窺貼再螢幕較最暗機主本人都睇唔到

聽日返到學校d女同學唔知會對佢做乜

偷拍人隻腳 第時就偷拍裙底都似 你老味呢d人唔比教訓點得？

太後生太不小心

如果用 background camera app, 就唔會俾人發現

其實係邊日出現

屌你老味講到佢而家一定係偷拍咁，個個喺度看圖作文，如果佢冇拍到，你哋害撚左人成世啊仆街，自己垃圾就算啦，搞埋人哋

樓主遮乜春啊

咁佢錄緊片又難啲覺得唔係偷拍緊啵

屌 放過佢啦

你100%肯定佢錄緊片？

其實睇圖就100%錄緊片

iphone 用家

應該唔係iphone

食撚屎啦屌你老母

佢個mon顯示下邊嗰牌有三粒制，iPhone只係得影相加錄影嗰個正方形咋

係街比人打唔好還手 否則你都係打人咋

玩命做咩唔用apps影

醒目仔
同學當佢芵雄啦

其實咁樣show埋樣
個學生無面見人
心理壓力大個陣會唔會自殺

有冇IT巴放大少少個mon睇下係咪真係錄緊
因為iphone鎖mon好易會hi到個影相掣
我部手機成日都會唔小心轉左去影相個畫面
利申：iphone用家

秒

雖然佢係話撳兩下鎖機制 但實際上你一下長禁都開到

仲有人幫佢口
咁仲唔係錄人腳呀

未判先審？咁快開樣？
其實如果見到成個過程
一係就即刻喝停佢
一係就拍片記錄證據
影相淨係睇到片面野
比我既感覺係有d誤導之疑
如果真係誤會
佢之後既中學生涯一定好無辜
btw Android機錄緊野應該有埋計時係個mon

唔係呀 你試多幾次呀 me a50s 成日都撳咗入相機
但條友係幫唔落
如果樓主冇用photoshop 咁嗰條友係真係拍緊片 你睇下低個紅點 係紅色正方形 即係拍緊片

其實你放佢上網公審佢 樣又唔遮 佢呢個年紀隨時諗唔開去自殺 你過唔過意得去？

試過有阿叔黨鐵偷拍人 留意左佢幾分鐘 當時坐佢隔離 知佢唔係唔小心開到鏡頭 到佢一想影 當場屌9佢咪再影 佢嚇到下一個站即刻落車 落完車仲回望睇下我有無跟住佢

我呢部samsung喎

留名睇佢聽日點返學

a50s 都係samsung 不過我部機個價錢平你一半
但係冇記錯 如果你未upgrade我同你都係會用緊one UI 1.1 因為我部機九月幾十月先出

升做攝影學會會長

將來出黎職場 cv又可以寫多一行
父母應該都好proud of 佢

你真係識條春

呢啲我唔識但我熄mon嗰時長禁冇反應 着mon長禁就會好似頭先咁

想知以後女同學點睇佢

最多咪守行為 撚使坐咩

佢抵死

佢攝影技術咁好 應該去影黑警罪證
而唔係影人大脾

你用耐啲就一定會遇到呢個情況
除非你本身個人有用皮套嘅習慣
samsung仲有功能係三下鎖機掣發sos
我之前都有開sos 但真係一個月就撳錯一次
每次仲要收成十幾蚊短訊費所以之後都熄咗sos功能

sos原本係熄咗嘅除非你搞過

on9 係都樓主個角度影到走光先喇

sos我特登開咗 你明的
一次誤禁 一次真係test佢
但唔知要收錢
btw用最普通隻套

拿咪話哥哥唔教精你
唔洗自殺既
想洗白呢
可以比人拉入狗屋之後
運用你高超既攝影技術 拍抵死黑警既罪證
平安出返黎同我地開心share
香港人可以就當冇事發生

細佬，唔好攪呢D野喇，出街打下波好過啦。

果個女仔影返樓主

局中局中局

我明
有啲時候咪要開sos囉 但平時真係冇開
除非去到啲好少人，好喑嘅位
驚畀人knock down

如果唔係一至五都唔會點開
其實sos功能真係好好用
但係a50s真係好容易開咗sos 同埋相機
應該唔係我部機嘅問題
因為我有個friend用a70 都係咁

我平時有用開samsung原裝送嗰個透明膠套
我諗你講最普通嗰隻套應該係我用緊嗰隻

你係盲定係腦殘?

長開sos係驚行行下街比狗逗
有底

未審先判*

佢嘅同學 老師 朋友 屋企人 麻煩認一認佢
我係佢嘅話去整容無人會認得，
無地自容啊 哈哈

中國閪為咗搵食寫文
係連登攞料呃飯食
真係好撚可憐

畀佢抖冇嘢
如果佢真係拉你 你可以長按鎖掣 開緊急模式 仲有你可以搞定你女朋友或者你屋企人
如果你唔見咗 用samsung程式定位返你個位置 只要你一日同部電話一齊 咁樣佢哋都一定搵得番你同埋知道你有冇畀popo拉

就算冇電都好 佢都一定搵到你
因為即使你部電話去到0%
佢都仲有啲後備電源係for你搵返你自己部機
當然我講緊唔係一段長時間即係一年兩年三年

緊係 影左佢先喝佢啦，
問佢係咪偷影緊，
佢唔撚認就捉住佢，比張相比個女仔睇，
之後跟佢尾返學校，show比全世界

緊急mode我未聽過邊到開

駁唔刀

你長按一下鎖掣
佢會有得揀熄機重新開機同埋緊急模式 即係最底嗰個 你掃指紋嗰個位就係緊急模式

呢個年紀真係性欲最旺盛時候
以前有FD搭電梯影返上去 儲埋好多相開心share

你開完之後
如果我冇記錯 你一開始set up部電話 有個位係可以畀你揀 開咗緊急模式就分享你個位置 畀你想要去嘅聯絡人到
但係收唔收錢我就唔知

點解唔推工會 唔推功能組別 唔推台灣大選 唔推伊朗 唔推今日嗰十宗新症
推埋呢啲濕鳩po 大佬你隔咁撚遠得一張圖就死口咬定人偷拍 如果有萬分之一嘅可能係誤會 再因為網絡欺凌佢走去自殺 唔知你班鍵盤撚會點諗
我亦都唔明點解樓主當時見到唔係去制止佢 而係影低人地 你大可以當場捉住佢同佢對質
或者聽日就見到有個學生跳樓

樓主自己影定repost咋 就咁睇個mon粒制似紅色wo 唔似粒stop制 你唔比人地真係唔小心掃到相機出黎？ 得一副圖定佢罪？ 樣都唔censor個學生哥真係比你害唔少

你咁講已經係認定佢有偷拍
但係你淨係單憑一張相...
我只係想講
唔好未審先判
一張相唔夠全面
依家似大家看圖作文
對個學生好唔公平

Samsung拍片嗰陣應該係咁喎

利申: A70用家

我知呀
但係我唔係話嗰個學生係用緊a70
你睇返之前我同 唔好搞我後面牙 啲對話

年輕人 情不自禁姐 見佢都仲稚氣未脫 比條生路啦

喂喂喂 做乜撚野
成件事搞到佢尷9尬

張相fb一早有啦

其實個學生只係想用前鏡影樓主個樣
點知唔小心畀佢反客為主，擺左上網先

我都見過有個廢老排隊嗰陣
擺低自己個籃扮影自己啲貨
之後部機掃下掃下郁嚟郁去
想影前面嗰個對腳
有幾個人望住佢即卡嚇到收番埋部機
不過個女既條褲
短到淨係岩岩好遮到個PAT

spycam la on9

樓主遇到行家

你都傻 佢係鬼驚俾人望 著得咁梗係預有人望 但無預俾啲毒撚影

呢啲人間垃圾死咗無人可憐

去買羽毛球拍

冇佢哋做嘢成人台邊有嘢睇啊

巴打快啲走呀！
啲人又話你blame the victim架喇

真係有呢啲變態仔

咪再推啦
咁樣公開真係唔係幾好
就算係真都應該比次機會 私底下教訓咪算
睇到上面啲留言又話咩死都無人可憐
冷血到乜咁 不過連登仔係咁上質素

留個tg

Ching食開排骨？

畀同學知道就慘

我又比較好奇點炒車喎可以
例如:學生同被偷拍位女士係識既，女士主動要求學生幫佢影，但學生怕羞，唯有拎張紙遮住，可惜都被發現?

搞咗咁耐仲未有條女睇

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

傳就中既腿膠咁都好影
咁就一世，on9仔

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

開埋人地個樣做乜
比著係台灣，樓豬要打官司了

變人民英雄

唔好推咁用力
一下好啦

屌睇左咁多次啱啱先get都係咩意思

年青有為 學下點做龍友

影對脾，仲要冇show樣，仲要唔一定好似樓主咁樣開心share就己經要公審佢要佢死
唔怪之得班黑警話手足嘅「武力」足以威脅性命，要以「最低武力」打到佢哋爆缸啦
between唔撚見你屌埋樓主？

驚佢自殺

樓主先正喎
明明都係偷影仲要有埋條女個樣嚟j
個學生哥都冇影樣
冇人屌樓主嘅？
樓主成功搶佔道德高地

影得對脾嘅close up，又冇影樣又冇影全身，又唔開心share，一於公審到佢仆街死

樓主影到半身，又開心share出嚟，雖然可能搞到原本都唔會知自己俾人偷拍嘅女仔嚇親，但見在佢肯開心share，就唔撚屌佢啦

shhhh 樓主自私J緊條女個樣同腳之餘仲食緊花生，你宜家爆佢大鑊佢好難做㗎

偷拍要死刑
佢哋班撚樣死咗十世啦

有咩問題？

你都痴線嘅 我憑對大脾就知道相中人係邊個 仲可以用天眼通睇到邊個暗地裏影咗但係冇公開畀人睇 咁都畀我知道咗有人偷影我識嘅人我仲點忍

有冇人知邊間學校 等我打去同學校傾下

高手 人仔細細 就

咪撚搞人啦 影響人一生既野 呢家已經叫做教訓啦
如果你係教訓撚

今次係樓主唔啱

溫書又唔見你咁勤力

因為香港人天性：睇人_ 街最開心

圖中學生 造福兒登
樓主都係自己單機啦

學生哥：正呀，等我錄底佢返屋企慢慢J先

其實你當面教育下佢，
好過放佢上黎公審。
先唔講當中可能有誤會...
當佢真係有心影，咁細個你都可以比次機會人改過自身掛？
中學生，叫人返學點面對同學仔呢？
你公審佢，佢唔會得到教育咖，
香港人，點解下下都要放上網。

有時真係睇到好失望，
以為發生運動會有改變，
Sor9呢度都係咁撚冷血。

有啲擋埋上下

度咗好耐㗎

Time lapse

人地溫緊anatomy姐

點帶領
同學，我哋宜家一齊對住Miss Cheung打飛機

輸經驗

3! 2! 1! 開始
最快射有獎攞

香港人

連登係迷你版deep web嚟

其實較到最暗都好難睇到

-0-0 放佢走，輸民意

Mo la mo la

師弟黎

頭先試上一手 用過錄影 鎖機 右拉 跟住錄影
Iphone

所以而家啲中學雞對眼同個腦都退化

腳板港女完勝

咁你就呢張圖你解圖到係咩？
咁都炒車？

食開骨

成車人都玩偷拍

呢半年壓力大要教識00手足上網乞j圖而唔係做犯法野，btw應該交俾警察處理而唔應該公審，開曬樣佢呢世唔洗做人

大大部手機咁樣放係到

定係你想講佢幫人玩自拍

自膠

mon po 大陸狗我屌哂你地老母
祝你地全家原地爆炸

傳到全校都知道了

實比同學恥笑到畢業

唔係樓主個角度仲易影到走光相咩

踢走啲老師由佢教大家攝影

成個車廂零死角影哂出黎

而家做學生真係唔容易

我相信佢真係唔小心

好似當年有d堂係自己分組
成班仔自己group埋
條友拉大隊，一齊望住某位女同學做target

聽聞去到後面，條友直情玩到叫第2條仔幫佢打

無心比人影到

唔覺意比人影到

我都好想做佢個FD

之後全職攝影

啲黑警幾時坐

留名等睇記者抄post

佢應該會話SCREEN個畫面係P上去
其實點解部機咁近 但影出黎個畫面咁闊

其實睇同影心態上無咩分別，只係後者會畀人拉

我係條友就開番之前曱賊記者會黎溫書學下點解釋

求TG GROUP

你光明正大咁望

可能佢都好想影自己老母家姐阿妹老婆女朋友
叫你影完SEND番比佢

佢唔係現場出現就唔會有呢個風險.JPG

其實點解冇可能唔小心hi到
佢都未開始錄
或者樓主提供埋後續嘅相 我唔信佢影得呢張冇影多幾張

人生最精彩個幾年

日日返學比人笑

你有冇惻隱之心架
你以為平時J圖POST啲圖係個天跌落黎架

冇左佢我地連J都冇得打

一路好走

樓主如果呢張相係你影而唔係轉載
我衷心希望你落地獄

你當個個都會有女咁喎

師弟做乜咁唔小心

賽馬會? 師弟真識食

女咩士 賽馬會學生妹黎

超正

屬校遍港九？

你地冇J圖啲studio先有生意
免費share啊拿 抵比影相po連登

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

之前影落既都放出黎開心SHARE下咪比機會

唔通樓主係管家仔

還學生哥清白

收皮啦又想合理化 影你條女裙底嘅時候睇下你原唔原諒佢？

Too young too simple

真相大白

出現了

葵盛

咁都有阻膠護航
唔通平時有份j開呢啲偷拍？
呢啲未必係單純一單半單個別事件
以前連登已經有人開過po講tg啲偷拍谷嘅問題

如果嗰個比人偷影嘅係你個女 你另一半
係咪仲會覺得好小事 求其小事化無就算
定blame the victim校服着長褲咪冇事
仲要呢啲以前報警已經好難拉
宜家報警更加唔會理鳩你
私下捉住個男仔教訓講就容易
年中幾多單搭車起爭執就大打出手

中學生咁大個仔要為個人行為負責㗎啦
唔通expect大家好似啲中國人護仔咁話 他還是個小孩而已??
驚訝到乜咁 咁都有人𥘵護

唔小心姐 放過人啦

佢仲點返學

仲推緊 有無巴打開定 (2)

個學生害死自己

同學仔 下次記得用apps啦

人生議員, 不過可能講句支持警察就放你走

話說佢用嗰部係咩機?

分別就係相中人出埋樣, 而冇人知樓主係邊個

條女好靚？有咩好影

罪不至死
你拉鳩佢咪得唔洗dum上網唔打格公審掛

推 敢做壞事 就要敢承擔做壞事既後果
不論後果有幾嚴重 相對你做既壞事有幾壞

相對論 你唔俾人捉到既 你做既壞事咪滿足相對幾多既快樂囉

若要人不知

條女對腳咁淫，影下都無可厚非既

又真係好難唔影既
條女咁淫

我諗個學生哥寧願俾人拉都好過俾人擺上網

影嚟有乜謂
拎四舊水自己攪掂佢啦

其實你都啱
希望個位哥仔輸經驗之黎贏返個手法返黎
唔好再咁低手

IPHONE都係成日自己著mon開拍照
有冇人有依個問題?

callG未必畀影相

don't push la

呢D就咪開樣啦, 佢好大鑊, 係就拉埋一邊同佢講

professional

有尻無女鑿肉英才

直接熄mom 影啦 屌 新嚟

Show Blocked User - 只對女友淫

個logo bg color有得分

唔係全職AV CAM MAN咩

屌今朝睇幾個post都見到呢條友，admin幾時做野

後面我真係唔記得喇，又無師弟你咁有才

咪係

幾時有片呀

篇潮文幾好

以前試過係地鐵見到有個學生坐低用背囊遮住自己碌鳩係度打飛機

片呢

#不分化 #不割蓆 #不篤灰

未有片？

孺子可教也

唔知佢今日返學返成點呢

同學仔食晏未

留名睇人仆街

無錯

因為係連登啊嘛

淨係影對腳好明顯嚴重過影成個人

我偷拍你個偷拍

究竟偷拍衰啲
定係偷拍人偷拍衰啲呢？

靚唔靚仔先

咁都炒到車就真係冇野好講
不過你講下有咩可能性？

邊位巴打咁唔小心
下世小心啲喇

唔知佢搣時見到呢個post會點諗呢

即係樓主

條女正唔正先

on撚9 好明顯呢幅先係假 你睇真D樓主果幅部手機影到鏡頭外嘅野

有無人send email去學校反映

相中學生哥知道衰左
所以p張左圖，企圖掩飾罪行

強姦同偷影完全係兩件事, 影完最多咪私下J, 邊會有2,3次傷害

唔分享就最仆街

圓形係開始制，正方係暫停
唔識唔好亂up，害人一世

錄影前

錄影後

EDC 當年都係活用科技
走著時代尖端

淨係影對腳就算條女搵到張相都唔撚知自己俾人偷拍
相反樓主影埋成個人，包埋對腳，仲要開心share，佢嘅行為唔嚴重過個學生

冒死都要偷拍美腿同手足分享

正確做法係影晒成個人，然後chop對腳

m記on9 仔 2

搵人開post 2 啦

#969

#970

凡事分先後
應該等埋事主巴打post 上成人台share 先

唉 返屋企睇AV打J 咪算囉

素人系列

on9
咩叫比人屌過
自願地解決性慾同被偷拍/非禮/強姦 係兩回事

你會同你女友扑野, 等唔等於我要你同肥婆係大街上扑野?

冇人話唔比望
係唔比影

係呀
影冇問題
咁就唔好偷偷摸摸咁影啦
應該成部電話隊埋去咁影呀

條女好正

唔知佢番學點呢

拍低犯罪証據又叫一樣?

831

個位學生走先,我幫你頂住

我都諗緊

好想睇有冇人影到靚仔樓主

你唔好話，依家分分鐘望下都被人告非禮

深黃手足=做乜都得？
下次佢發完夢強姦你得唔得
呢啲野唔撚可以縱容 既然係手足更加唔應該俾佢錯落去

唔share上連登就仆街

雞

偷影得就預咗俾人偷影返
啲女都好無辜無啦啦俾人影俾人核突佬用嚟打丁
影到樣仲有機會俾人點相
又唔見你可憐吓佢地

亂p都得啦鏡頭外既野

你叫人地以後點做人啊

我覺得你當面話佢好過啦，擺上網公審為咩

係咁既咩

呢條友都唔撚識啲，係影都較暗啲個Mon啦

完美演繹，佢哋自己都攞嚟諷刺

屌你老味笑死

大家要將畫面拉闊d

起佢底喇